今日係金拱門最後一日有飲筒

以後唔再食老麥

麥當勞再宣佈，由12月24日起全線麥當勞及McCafé將每日推行「麥麥走飲管」，藉此鼓勵減少使用膠飲管
除特定飲品如凍港式奶茶、咖啡、鮮檸檬茶、奶昔、冰雪等會提供管形匙羹外，全港麥當勞及McCafé會收起飲管箱內的所有飲管，亦不會主動隨飲品派發飲管，而需要攪拌的飲品會使用木攪拌棒取代以往的塑膠攪拌棒。

屌你老母環保撚

無得用飲筒，我驚唔小心倒瀉倒到周圍都係

唔用飲管會容易導致蛀牙 從而影響人的健康狀況 令到醫療開支大增 政府經濟增加 令香港經濟體系受損 影響國際地位 從而進一步以蝴蝶效應影響整個世界嘅經濟體系 更有機會引發不同國家的貿易戰 甚至乎引發第三次世界大戰 世界會末日